黨軍：部署足夠黨奴防止平安夜有非法集結或被禁的社交群組聚集

警方指會部署足夠警力防止平安夜有非法集結

警方表示，留意到有人於網上號召其他人，今日在全港各區進行未經批准的集結，警方會在相關地點部署足夠警力，迅速果斷執法，強調絕不容忍任何違法行為。

警方在社交網站表示，有關活動沒有獲得警方的不反對通知書，亦有可能違反限聚令，強調疫情仍然嚴峻，呼籲市民應做好防疫措施，盡量減少社交活動及避免到人多聚集的地方，亦不要參與任何未經批准集結或受禁的群組聚集。

原文網址：

食屎啦黑狗

垃圾賤種淨係識得玩政治
有做嘢就唔會有咁多群組出現

太好啦，黑警咁多單武漢肺炎感染，依家仲要大規模集結，三萬thx 又近咗一大步

有閪人出街咩 經濟死鳩曬啦

尖沙咀搞手岩岩話取消左

6點後無晚市
酒吧，戲院，健身室 全部唔開

想行街都唔知做咩

邊仲識做正經野